打嬴黑狗...「光復香港，時代革命」

快閃遊撃
八月五號七區集會,同時發動守護自己果一區(一定要街坊),集中到人力物力...圍狗屋...